switch美版game 點睇有無中文

美國eshop有無得睇支援咩語言

有，禁入隻game簡介，拉落最底

邊度有，求指教

SWITCH d game好似無分
咩版都可以揀中文

用eshop睇啦

唔一定，睇隻game點set
例如Xenoblade就無中文

最簡單咪開機入 eshop 去隻 game 度拉落去睇

Eshop最底咪有

XB2 美版歐版都冇中文

想開個南非eshop
80幾蚊有lego玩

有d分左地區
例如魔界戰記,係有中文版,但係美版得英文同日文